經過馬鞍山狗屋見到d工程佬裝緊CCTV 狗屋好快就會加裝無死角

遲啲圍狗屋會越黎越難

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

咁就好
終於唔洗晚晚去圍，圍完又比人咬，都唔知撚自己定撚狗

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

裝機咪唔撚圍狗屋 突乜撚野發

更新下狗屋資訊比大家姐 狗屋晚晚都有人圍緊

唔圍狗屋lu...

直
接
去
新
屋
嶺